見到任何資訊，記得要fact check

見到任何資訊，記得要fact check，千祈唔好一睇就信，甚至去行動

記得要fact check
記得要fact check
記得要fact check

推

tg有哂相
點估到係fake